大家記得影多啲速龍大頭相呀

支持佢地打鳩班自由閪
冇理由俾佢地做無名英雄
至少大家應該搵下佢地叫咩名歌頌佢地
等佢地名留青史

同埋佢地一定唔肯show委任證
所以要靠群眾幫手認相（唔信班無名英雄會一個有良知既朋友都冇）

一見到佢地除頭盔要即刻影
班仆街full gear冇委任證
打橫行架！

係 佢地根本打橫行
我地要令到佢地唔亂打人呢個係唯一一個方法